ASSO仔根本唔會有 u life

大學第一件事就係玩o camp，你打後幾年同咩人玩/響自己個科想建立咩野形象，某程度上都由o camp 開始。ASSO 仔大人地幾年先入U，加上好多都響ASSO搞過 o camp，根本就好難接受細過自己的人做自己組爸媽。好多人就係覺得 o camp 太on9，而唔去玩，白白失去融入的機會。

到開左學，人人都讀左兩年幾，已經埋哂堆。除非你本身靚仔靚女，否則都好難加入。再者，人地講番兩年來的經歷，你又有共鳴嗎？

ASSO仔的u life 只有短短兩年。通常第一年會試一試上適應新生活，之後發現自己係另一個世界的人。就係咁hea到year two 的中期，當同期入學的後生仔正式享受u life 的時候，你就要開始煩搵工了。

雖然出來張證書同人地一樣，但始終經歷同大學親生仔女唔同，ASSO仔只係大學的過客。

利申：當年ASSO上大學，身邊唔少朋友都有類似情況

咁又唔係個個都要過呢種生活既
呢D又唔係唯一既標準

Ive仔 > asso 仔

巴打
唔參加OCAMP真係咁大影響嗎?

利申: 打算唔參加OCAMP

asso仔冇u life 係真
asso嗰陣都冇當過自己係人 chur到狗咁終於入左u 不過讀得個兩年 貶下眼就要出黎做野 根本唔夠喉
不過攞Ocamp黎做例子真係好戇鳩 玩完半年全部變hi bye friends

O camp 只係其中一點。
始終我覺得o camp 係學生認識學校的第一步，有而個回憶點都係好。O camp 代表的係青春同對大學生活的憧憬。始終人大左，就唔會搵番o camp 個種青春。加上ASSO仔比其他同學大，就算玩o camp都好難有而種憧憬，因為你的憧憬已經比左ASSO o camp

咪又係玩果d野 可以有咩憧憬

ocamp 做過d乜
一個月過後都唔記得啦
形象

讀asso 仲玩乜春野ocamp 呀
利申 asso 上degree asso 無玩ocamp

冇玩ocamp其實冇乜所謂 啲人講咩唔玩識唔到人 我唔玩咪照有fd照識到人
唔好話我話 叫人去ocamp個啲根本驚太少人去蝕錢

讀asso就比心機讀書啦 升返上U咪慢慢玩

asso仔表示u life好精彩

ASSO仔上u表示冇玩過asso ocamp

你自己都識得話自己asso仔啦，同人有分別好合理。
咁嘅野都好介懷，唔好話我mean，其實好撚幼稚。
本身心態柒，去到邊玩都一樣咁柒

大學識嗰D反正都唔係咩真朋友
冇乜所謂

見到標題好有共嗚 點知一入黎原來用ocamp做例子 真係得啖笑

sad but true

所以我選擇year 1 升 year 1

點解asso上會接受唔到細過自己嘅人做自己組爸媽?
我個陣玩左3個ocamp有一半爸媽細過我添，幾有趣呀唔係咩

就係因為asso玩過ocamp先明一定要玩ocamp識人，你都識講遲兩年入學唔易識人，唔玩ocamp唔通真係鳩搵gpmate爛grade同識唔到人?我睇唔出有咩原因抗拒，at least我覺得ocamp個種on9我接受到除非你係asso玩完覺得係垃圾
利申，差唔多全部fd都係靠ocamp識番黎，仲好nice，依家defer左半年

你估讀asso唔使付出代價

睇人架姐
Asso上u
第一年真係on99
返學等放學
之後慢慢識到一班朋友
好固定
一齊玩一齊讀書
仲可以成班人一齊去grad trip

係asso求u life而唔係求盡早爆分升大學既人 係咪傻撚左

睇你點睇
你係識social嘅,反而係變咗識到兩班人
而且我見唔少asso升上u嘅同學仔都同jupas直升嘅打成一片
你係唔識做人嘅,year 1讀到year 4都唔會有朋友
總之都係睇人

咁都比膠？唔係啩。 你知唔知asso個意義喺邊？